<resources>
    <!--    Application icon name-->
    <string name="app_name">Dalti</string>
    <!--    UI text-->
    <string name="enter_ticket_number">Entrez votre numéro de billet</string>
    <string name="add_ticket">Ajouter un billet</string>
    <string name="edit_ticket">Modifier le billet</string>
    <string name="clear_ticket">Supprimer le billet</string>
    <string name="your_ticket">Votre billet est</string>
    <string name="ticket_passed">Votre tour est déjà passé</string>
    <string name="beforehand_dialog_title">"Délai de l'alarme"</string>
    <string name="beforehand_dialog_pretext">La durée idéale entre la notification de cette alarme et le moment où votre tour viendra</string>
    <string name="new_alarm_dialog_title">Nouvelle alarme</string>
    <string name="queue_length_dialog_title">"Longueur maximale de la file d'attente"</string>
    <string name="queue_length_dialog_pretext">Le nombre maximum de personnes qui attendent avant vous, lorsque cette alarme est déclenchée.</string>
    <string name="snooze_dialog_title">"Rappel d'alarme"</string>
    <string name="min_liquidity_dialog_title">Liquidité minimale</string>
    <string name="min_liquidity_dialog_pretext">La liquidité minimale qui doit être disponible dans le bureau de poste pour que cette alarme se déclenche.</string>
    <string name="priority_dialog_title">"Priorité de l'alarme"</string>
    <string name="ringtone_dialog_title">"Sonnerie de l'alarme"</string>
    <string name="ringtone_dialog_pretext">Choisissez une sonnerie</string>
    <string name="test_service_description">Bureau de poste central</string>
    <string name="snooze_for">"Rappel l'alarme pour"</string>
    <string name="unknown_availability_notification_title">"Alerte d'état inconnu"</string>
    <string name="unknown_availability_notification_summary">"affiche une notification lorsque l'état du bureau de poste est inconnu"</string>
    <string name="help_title1">Comment utiliser cette application\?</string>
    <string name="help_title1_intro">"Visiter un bureau de poste peut prendre beaucoup de temps, c'est une grande perte, le temps c'est de l'argent après tout!"</string>
    <string name="help_title1_intro2">Cette application aidera à résoudre ce problème en vous permettant de:</string>
    <string name="help_title1_header1">&#8226; Voir le statut actuel du bureau.</string>
    <string name="help_title1_header1_text">Après avoir sélectionné un bureau de poste, vous pouvez immédiatement voir son état actuel (est-il ouvert, la liquidité est-elle disponible, etc.)\npar exemple comme ceci:</string>
    <string name="help_title1_header2">"&#8226; Afficher l'état actuel de la file d'attente"</string>
    <string name="help_title1_header2_text">"Vous pouvez également voir l'état actuel de la file d'attente (en temps réel), y compris une estimation du temps d'attente anticipé (si vous vous rendez immédiatement au bureau de poste):"</string>
    <string name="help_title1_header3">&#8226; Recevoir une notification lorsque votre tour est proche</string>
    <string name="help_title1_header3_text">"Lorsque vous obtenez votre billet au bureau de poste, cliquez sur le bouton \"AJOUTER&#160;UN&#160;BILLET\" et entrez le numéro de votre billet, celui-ci s'affiche comme suit:"</string>
    <string name="help_title1_header3_text2">"Vous pouvez configurer le moment où vous serez averti dans l'onglet \"ALARMES\", vous pouvez même ajouter plusieurs alarmes si vous voulez être averti plusieurs fois."</string>
    <string name="help_title1_header4">&#8226; Recevez un SMS lorsque votre tour est proche</string>
    <string name="help_title1_header4_text">"En général, vous avez besoin d'une connexion Internet pour utiliser cette application, mais si vous ajoutez votre numéro de téléphone à une alarme, nous vous enverrons un SMS même si vous n'êtes pas connecté. N'oubliez pas que vous avez toujours besoin d'une connexion Internet lorsque vous ajoutez votre numéro de téléphone ou modifiez votre numéro de ticket."</string>
    <string name="help_title2">Pourquoi seuls quelques bureaux de poste sont pris en charge\?</string>
    <string name="help_title2_text">"Cette application est juste un prototype. Nous espérons qu'à l'avenir, nous intégrerons cette application avec des sociétés comme \"Algérie&#160;Poste\" et \"Algérie&#160;Télécom\" afin de fournir plus de services dans tout le pays."</string>
    <string name="help_activation">Comment activer cette application\?</string>
    <string name="help_activation_link_text">"Avant de commencer à utiliser cette application, vous devez d'abord l'activer, vous pouvez en savoir plus à ce sujet ici:"</string>
    <string name="help_more_help">Pour plus de détails, des questions ou des propositions, contactez-nous à:</string>
    <string name="help_activation_intro">"Avant d'utiliser cette application, vous devez d'abord l'activer. Dans cette page, nous vous expliquons comment le faire. Vous pouvez également en savoir plus sur la façon d'utiliser cette application en général en cliquant ici:"</string>
    <string name="help_activation_why_activate">"Pourquoi devez-vous l'activer\?"</string>
    <string name="help_activation_this_app_is_ad_free">"Il s'agit d'une application sans publicité et gratuite à télécharger, ce qui signifie que (contrairement à la plupart des autres applications) nous ne recevons aucun revenu de l'application elle-même!"</string>
    <string name="help_activation_offer">"Au lieu de cela, nous vendons des codes d'activation."</string>
    <string name="help_activation_offer_price">"Nous vendons des codes d'activation, un seul code d'activation coûte seulement&#160;%s&#160;DA!"</string>
    <string name="help_activation_offer_price_duration">"Nous vendons plutôt des codes d'activation, un seul code d'activation coûte seulement&#160;%1$s&#160;DA et dure %2$s&#160;jours!"</string>
    <string name="help_activation_where_to_buy">"Où pouvez-vous acheter un code d'activation\?"</string>
    <string name="help_activation_buy_from_sell_point">"Vous pouvez acheter un code d'activation à partir de nos points de vente à proximité de n'importe quel bureau de poste que nous supportons"</string>
    <string name="help_activation_to_open_the_map">"Pour ouvrir une carte qui montre l'emplacement de nos points de vente, procédez comme suit:"</string>
    <string name="help_activation_open_map_step1">"&#8226; Sur la page d'accueil, cliquez sur le bouton \"SÉLECTIONNER\"."</string>
    <string name="help_activation_open_map_step2">&#8226; Cliquez sur le bouton "INFO" du bureau que vous souhaitez visiter.</string>
    <string name="help_activation_open_map_step3">&#8226; Cliquez sur le bouton \"CARTE\" pour ouvrir la carte.</string>
    <string name="help_activation_how_to_use_activation_code">"Comment faire pour utiliser un code d'activation\?"</string>
    <string name="help_activation_open_scanner_then">"&#8226; Ouvrez la page d'activation en cliquant sur le menu &#8942; puis en sélectionnant l'élément \"ACTIVER\"."</string>
    <string name="help_activation_click_scan">"&#8226; Cliquez sur \"SCANNER\" et placez le code d'activation devant votre caméra."</string>
    <string name="help_activation_write_code">"Inscrivez le code d'activation manuellement et cliquez sur \"OK\"."</string>
</resources>